# Правка

![Правка](../../img/editing.png)

* Третья вкладка окна настройки чата, доступна только администраторам чата (Не доступна обычным пользователям).

* Её можно условно разделить на 3 части.

---


**Верхнюю** - содержащую название, описание и аватарку чата.

![Правка(вверх)](../../img/editing_header.png)

 * "**Название**" - поле, в котором пользователь может создать, или внести изменения в название чата. Это название отображается во вкладке "**Сведения**" и имеет статус оригинального.

  * "**Описание**" - поле, содержимое которого так же отображается во вкладке "**Сведения**" и содержит краткое описание чата.

  * "**Изображение**" - блок для установки аватарки чата. 
.
  * "**Видимый для пользователей в команде**" - чекбокс придающий чату статус видимого для пользователей команды. Если чекбокс активен, чат будет виден всем участникам в списке чатов команды.
  
  ---

**Среднюю** -  позволяющую использовать расширенные настройки.

![Правка(середина)](../../img/editing_middle.png)

* "**Запрашивать 2-шаговую аутентификацию у участников**" - чекбокс активирующий обязательный запрос 2-шаговой аутентификации у участников (для входа в чат у пользователя должна быть включена 2-шаговая аутентификация в настройках безопасности аккаунта). 

  Чат использующий 2-шаговую аутентификацию имеет дополнительный значок в виде зелено-белого щита. 

* "**Чат только для чтения**" - чекбокс активирующий для чата режим "**Только для чтения**". 

   Позволяет, только пользователям имеющими права администратора, отправлять сообщения в этот чат. Пользователи не имеющие таких прав отправлять сообщения не могут, только просматривать чат.

* "**Доступность истории чата для новых пользователей**" - раздел, позволяющий настраивать  доступность историй чата для новых пользователей. Имеет 2 режима: 

  * "**Полная**" -  режим позволяющий новым пользователям видеть сообщения, отправленные до их добавления в чат.

  * "**С момента добавления**" - режим ограничивающий доступность истории сообщений для новых пользователей и позволяющий видеть сообщения отправленные только после их добавления в чат.

* "**Период хранения истории чата**" -  поле для  выбора периода хранения истории чата. Выбрать можно из предложенных вариантов, либо самому установить период хранения в часах.

  Для этого надо выбрать "**установить**" и задать промежуток.

---

И нижнюю - содержащую функциональность под названием "**Переместить из/в команду**". 

![Правка(низ)](../../img/editing_down.png)

* Функциональность позволяет перемещать чат из команды в общедоступные Pararam чаты, а так же добавлять чат в любую из доступных команд.

![Правка(переместить)](../../img/editing_transfer.png)